呢世人都唔想再聽到麥明詩、馮盈盈既名！！！

由細到大都覺得女仔識少少淫好正
會令男人有遐想 但又未至於想J佢
可以話係兩性關係既平衡點

依家睇到馮盈盈同麥明詩既新聞真係覺得好嘔心
簡直呢世人都唔想再聽到呢兩個嘔心女人既名

屌你老母臭閪一日到黑講淫野上位 電視又講 訪問又講
仲要大大聲個隻 以為咁就係性格好真 男女好平等啦
但俾著係男藝人講 一早俾女權、港女話係下流賤格 性騷擾

我話知你現實中係10A 港大 好有內涵 識陶傑好威威
冇人想知啊！講啲垃圾野污染大眾！
因為網絡上某一班嘩眾取寵既人
而係現實中取悅佢地 又或者當成個社會都係呢班人
靠咁去谷人氣

有句說話真係講得岩 人必自侮 然後人侮之
自己毀滅高尚人格 以後就冇人會再尊重你呀食屎狗

Show Blocked User - 張學友ʕ≧ᴥ≦ʔ

真係講得太多 聽到悶

好撚正

10A都最柒on9

要同條上智妹爭名奪利

tvb就係想咁

娛樂圈你想點？

咁樓豬應該呢世人有好多名都唔想聽到

利申：覺得你無講錯 but
This is Hong Kong

其實兩個都好撚柒

馮盈盈真係好撚煩
成日扮咸濕 收檔啦 又唔係比我屌 講咁多托咩

兩條友成日扮真性情 其實就係好俗
好似淨係得講淫嘢嘅新聞咁 冇其他新聞價

2個都好撚正
好想比佢2個煩到嘔白泡

負評

同意 講得多好煩

其實係d濕鳩page吹奏
次次都：「嘩！佢又講淫野呀！好真呀！」

邊位巴打出黎認左佢

條友好比心機 po到依家都仲未放棄